(中世紀/冒險/異世界/新手)白鴉騎士

神聖又孤獨的泥爾斯帝國，坐立在坭洺坦大陸的東洋彎岸上，四周只有不斷想搶掠帝國寶庫
和肥沃土地的蠻族。

伯裏斯跟流亡中的白鴉騎士團的命運到低如何?

正式寫作:

POPO原創市集:

試作品:

紙言:FerrisForest

巴哈:

第一章-撤退戰!狗急跳牆!

星光滿天的晚上，伯裏斯則在一個臨時建成的帳篷內處理身上密密麻麻的皮外傷。現在的騎士團
正處於逃亡之中，而伯裏斯單靠著布藍達為主力部隊守後，整晚都在撤退戰，眼看著自己的部下被包圍，英勇地......投降。對，沒錯，現在騎士團裏大部分新血都是來自農家少年，甚至曾經是強盜的人，他們這些人單純是兩頭蛇而已，在他們身上別妄想會找到騎士的潛能。

伯裏斯直接把他們拿來守後，目的是消除他們。說到最後，讓這班三流之輩加入就是現在白鴉騎士團長--傑農的決定。雖然如此，但他只不過是尊從上代團長的遺願，無論如何都要讓騎士團生存下去，那怕是苟且偷生，等待爵士的歸來，才出此下策。而伯裏斯就是他其中一個重要參謀長，但現在可沒有多餘的時間休息。

撤退戰中，還有跟伯裏斯成功留下的幾名不差的騎士。藍瞳死魚眼，金髮，濃厚金鬍鬚，低調舉止給人一感存在感低又頹廢，又十分明智的流浪漢--畢夏普，列兵。憑頹廢的外表，給敵人有種只不過如此的感覺，然後用此心態打敗輕敵的對方，另外還會利用自身的低下存在感發動奇襲。當伯裏斯問他為甚麼不選擇投降時，他認為投降後結果只有處決而已，自己並不是這種為一餐而接受那麼危險選擇的人。

好戰，衝動，豪氣，卻不知道為何當強盜的鮑伯，一臉都是硬漢的典範，臉上的刀痕都成了裝飾品的男人。雖然雙眼是奇異的黑瞳，但所有人都能看得出源源不絕的生命力，紅棕色的短髮，健壯的身體，加上遇上現在的絕境，他也能哈哈大笑的自信過人，是在軍中缺一不可的強心針。而伯裏斯一早就留意到他，在撤退戰中，他還自願跟隨伯裏斯。但好幾次的戀戰，差點令他掉了小命，幸好伯裏斯在後方不斷拉著他粗壯的手臂，才得以保命。不用問為甚麼那麼英勇，他絕對會給你一個滿意的答案-「老子就是喜歡!」。

巴德恩，年齡跟伯裏斯差不多的男人。同樣地是參謀長，而實力則緊隨伯裏斯之後。這伯裏斯不同的就是他的外表與伯裏斯完全相反。一身白皮膚的巴德恩，伯裏斯則是黝黑的膚色。黑色短髮中有一絲絲熱情紅髮絲的巴德恩，伯裏斯就是白中帶灰的短髮。充滿天真無邪又理想的眼神跟性格，還有藍藍的瞳孔，跟現實又憤世嫉俗，還有暗紅瞳孔的伯裏斯完全相沖，雖然很多時候兩人看似都意見不合，但他們兩個唯一的共通點就是被上代團長認為他兩個都能有騎士的風範。

他雖然沒有參與撤退戰，但在最後的關頭，一人索幾匹馬回頭接走伯裏斯一眾人的救星。雖然伯裏斯一點都不想接受他的好意，但也沒有其他辦法。最後，撤退戰因敵軍力盡放棄追擊而白鴉取得暫時的勝利告終。

這個男人出現在伯裏斯的臉前是因為晚上的緊急會議馬上要開始，巴德恩想知道伯裏斯裏有沒有餘力出席會議。當然那是不用問的事，在這個危急的開頭，士兵們都勞疲的情況之下，身為參謀長的伯裏斯更加要堅持下去。剛好，皮外傷都包紮好。

伯裏斯更一手拿回插在泥土上的布藍達，跟巴德恩走著。路上坐在一旁休息的勞疲士兵，看到他們兩人的經過時，眼睛都不禁發出猶如看到希望般的眼神，而這種神光更是集中於比他們累好幾倍的伯裏斯身上，但伯裏斯靠舊抬著頭，大步向前走，一點都看不出他則才打完一場又一場的激戰。

他們馬上進入了主帳篷。而正面迎接他兩人是一個留了一把長長的灰白鬍鬚跟頭髮，眼神獰厲，白瞳，老當益壯的男人--傑農。他們三人中間則是一張大木桌，上面只有一張大大的泥爾斯帝國地圖。雖然是張老地圖，但總比沒有更好。一開始時，白鴉騎士團是受傭於黑羽爵(黑)聯合攻打加令爵(藍)，雖然功成奪得南利城(紅叉)，但黑毛軍的光頭將軍--亞恒。

突然下令全軍向白鴉騎士團發動攻擊，並立下軍令每殺死一個白鴉的騎士，更會以翻倍糧餉為賞。那些為了兩餐溫飽的士兵，馬上把矛頭指向了身處前鋒開路的白鴉騎士們。不幸中的萬幸，大部分現役的士兵都是來自強盜之類的人，對於背叛一詞已經習慣恆常了。所以他們的士氣並沒有太大的打擊，反而是變得更加高漲的殺出重圍，自然白鴉戰後的回報也泡湯了。最後，他們向南移，到了這個荒無的地方(紅圓)，連想找到村莊也找不到。

雖然眾人逃過一劫，但是現在還要面對剩下不多的糧草跟沒有目的地。在傑農團長身方，還有一個地中海的老頭子，這是年老的亞伯特醫療長。另一位是營中唯一一位女性--希爾達。同時她是黑羽爵的大女兒，即使穿上了一身裝甲，也沒影響到她美麗動人的高貴氣質與一頭艷紅的頭髮，還有插在耳旁那根突出的家徵--黑羽毛。她之所以身在營中是因為她的兄長--奧德里奇，所指使的。

因為擔心白鴉不熟識這有的地區，而要她隨隊指路，實情是家族中的合法繼承人就只有這對兄妹，所以他們的關係都是表外和好，暗地裏不斷內鬥。即使這次明顯是希爾達的慘敗，但沒有絲毫動搖她的理智。

在糧草不足，士兵勞疲的情況下，能走的路十分有限。必需要馬上找到一個適合的落腳點才行。這時侯伯裏斯提出了一個驚人的提案，就是直接把希爾達交給他們不久前的敵人--加令爵(藍)。巴德恩的正義感馬上爆發出來拍著桌說:「不能這樣做!即使把她交給了加令爵次後，不會處死，但都對她十分不利!加上這樣做跟混蛋們有甚麼分別!?」

巴德恩的態度令到伯裏斯十分反感，甚至想給他來個右勾拳，希爾達卻無動於衷。但傑農立即阻止了巴德恩的發言，並眼光轉向伯裏斯說:「伯裏斯。理由。」這時伯裏斯清一清喉嚨繼續解釋道:「雖然這樣做的確是對希爾達小姐不利，但正常加令爵都不打算加害敵對的家人，甚至若是讓加令爵的爵士知道內情的話，說不定願意跟希爾達小姐內外聯手擊敗她的兄長，只要等她的父親退位，就可以用比較和平的手段解決兩位的地土問題...」

沉默很久的希爾達小姐馬上發聲打斷了伯裏斯的說話:「我可不是你們的棋子，搞清楚，你們才是我的棋子。」發怒的希爾達不斷散發強烈的怒氣與高高的自尊心，同時左手緊握著腰間的劍，不斷令一眾男人提高了戒心。

然後傑農便說:「那身為黑羽家族的小姐有甚麼提案?」然後，希爾達堤前一步後，用匕首「啪!」一聲刺下加令爵的領土下地的空白位置，一把華麗的匕道就這樣幫他們唯一一張的地圖開了個洞，並直站在桌上。

希爾達說:「這個位置雖然在你們的地圖上是空白，但實質上是六個諸侯的封地。」希爾達的意思就是要白鴉騎士團進入這片陌生的土地，事實上這也是唯一最快的方法找到落腳點。同時希爾達也指出這張舊老的地圖上，不少國界都需要更新了。所以希爾達會為他們製作一張新的地圖，並引導他們到其中一個的諸侯領土內，作為沒有拋棄她的「獎勵」。

雖然是內心高驕，卻沒有絲毫出賣自己國家的意圖，也沒有打算把自己成為談判的籌碼。伯裏斯頓時對這個女人提高更大的戒心，因為她的行動不只是忠心的表現了，而是一國之君才有的表現。不需要像她的兄長耍手段，也不需要我們保護她。

反而是接下來的一番話將會打動了他們四人，希爾達抬過了頭，挺起了胸膛說:

「我知道你們自從西役之後，就成為流亡之徒，失去之前所跟隨的光芒。我不打算成為你們新主人，因為我知道那個忠於國王的白鴉人品如紳士，內心善良，就連身為貴族的我，也被他的親民之舉打動。我也在小時候立志要成為這樣的爵士，而他手下的騎士團也一樣，如此精壯善戰，一開初知道能與你們共事，你劍可知道我內心是有多麼我興奮嗎?但是，當我來到時才發現現在的你們為了維持自由之身，而自甘墮落，居然連強盜也能入伍!?你知道我有多憤怒嗎!?你們根本就在損害白鴉的威名，他們根本就不配當他的手下!」

不知不覺地零星的眼淚在希爾達的眼眶落下。傑農以更大的聲音回應說:「的確沒有錯，希爾達小姐!」然後，神光都投放在伯裏斯跟巴德恩的身上，說:「我也十分尊敬白鴉爵士!他們也是!但是，剩下能證明白鴉爵士的事蹟跟確保爵士的歷史沒有被歪曲也是我們的職責!也是上代團長的遺願，也將會是老夫的遺願!如果因為要保持騎士的修養，而放棄那些人的話，騎士團也會馬上變成歷史。小姐的榜樣也因此而改變，白鴉爵士的善行也會被消失。那麼希爾達小姐，再也不是希爾達小姐。」。

伯裏斯跟巴德恩都頓時就不出聲了，大概是被團長的聲音所震撼了。此時，趁著一刻的沉默發言的是亞伯特:「既然說到光芒的話，現在軍中傷兵的確需要新的目標來激發他們的生存意志，雖然團長跟兩位參謀，也能夠激勵到他們。但他們也是流亡之徒的身份，始終還是有所限制的，但如果此時希爾達小姐選擇站在我們這邊的話，並在他們面前作一番演說的話，說正如黑暗的前路，突然出現了一座燈塔的感覺，這就能大大的激發士氣了。前提是希爾達小姐不介意的話。」

說完，巴德恩馬上「碰!」的一聲把頭撞上的桌上，大聲請求希爾達的同意。而伯裏斯也只能夠默不作聲的觀看著。而希爾達也沒有選擇，畢竟現在她跟白鴉騎士都一拼被追殺，只有互相幫助的份了。